如告別後 難再會面

未知怎麼竟會在迷宮走過
前面遇著一顆禁果 而我竟膽敢伸手去摸
和你道謝 和你道別 如告別後 難再會面

點解陳柏宇d歌詞咁好聽

廣偉bb

站在真相面前 無常人的尊嚴

你個名

再見不再見